[波縮生涯西決首戰] 2017-18 NBA季後賽討論區 (81)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Trade 走Wiggins
換個3D 乜都好

要解決其實係唔係教練問題呢

AW 價值其實高

前騎士總經理David Griffin在前不久參加了美國當地的一檔訪談節目，在訪談期間David Griffin談到了14年LeBron還沒回歸騎士時球隊的狀態以及Irving在那個夏天的決定。他表示，當時的Irving很樂意打造一支圍繞他打球的球隊，而且也成功招募到了Hayward。

Griffin表示2014年夏天，在LeBron決定重返騎士之前，已經決定和騎士續約的Irving在夏天幫助球隊招募到了很多不錯的球星，包括Irving現隊友Hayward，火箭隊前鋒Ariza，另外還有不少角色球員也已承諾加盟。

Griffin說道：“當我們坐下來和Kyrie談的時候，他最終做了留下來的決定，他還幫助我們招募我們想要的每個自由球員，而且他也成功了。每個人都願意和他打球，而且還很興奮能夠和他一起打球。實際上，他（Irving）那時候並不關注LeBron的動向。”

“Ariza也願意加盟我們，我們得到了很多球員的承諾，而這些球員當時也都在等待詹姆斯做最終的決定。”Griffin說道。“很明顯，如果LeBron想要回來，那你就能得到這個年代最偉大的球員，你肯定願意想要LeBron加盟，所以管理層放棄了已經承諾加盟的那些球員。”

最終，LeBron選擇重返騎士，Hayward和Ariza此後沒有加盟騎士，這讓也Irving在休賽季做出的努力付諸東流。Griffin表示：”管理層在通知過Kyrie這個消息後，他顯得很受挫，不過他並沒有向管理層多說什麼。“

教練固之然有問題

但Wiggins 打法同butler 唔夾又的確係事實

仲未計有Jeff Teague 呢舊垃圾都好鐘意拎住粒波舞黎舞去

但宜家冇球隊想要咁

最大問題係佢份約難食

好難清CAP食

太平木狼又唔肯

我覺得值今年頭五pick 加野

所以我覺得好大機會又係留喺狼

睇死狼仔一年又係一輪遊

Wiggins <-> Lowry
Deal?
JB打返SF

Hayward 2017先完約
到時ki帶隊無成績咪又係去綠軍
沾黎騎前一年有deng waiters TT jack都打得咁差
黎多左ariza唔太信入到playoffs

Guard位點解決
不過到時playoffs wiggins打沾實出哂奶力

咁信號彈打咩

Deng<> Wiggins算啦
重組木牛

笑4 不如要埋Noah
稱霸輪椅籃球

Deal
返raptors 我信佢會有心打

打bench

比埋Ingram (a)同窮人板西書Ennis ok

好唔捨得
Btw agree

湖人肯要Wiggins 呢啲垃圾？

我覺得aw有足夠球權，會交27分場

隊長係RFA，山貓俾offer爵士即match，邊有可能會去到騎

事實證明冇同時係kobe同LBJ嘅fans

DeRozan + Wiggin 我覺得幾好J

爭波打

但Wiggins 講過想幫多倫多打波

@廢老波

佢似係25+5+1 呢隻

我係wor

我勇湖騎塞👍🏿

杯葛箭係咩意思

有良知都唔會反占了

菜都你讚

你點對得住湖

你估你係蔡加讚?

咁你而家心情係點?
撐邊隊champ?

屌
臭雞公廁

唔要你依啲垃圾 底薪都可以考慮 但頂薪不出

豪門FAN屎真係搶口D

仲要一次過係湖+勇

騎勇塞不能共存喎

我三十隊球迷大愛撚

我愛你

但佢同JP兩個持球進攻都好急

拿

講清楚好喎

木狼有好多條J架喎

有畢拿個條、有鐵爺個條、有街波蝗個條

定係你想講肥T個條J?

Jabari Parker

佢唔係講緊+82?

上面講緊JT、JB嘛

點知佢係咪打錯

But u love fu g more

我咩都可以拉去Jabari

為了招募fans

當有d撚樣嫌棄勝利球迷太多

而夫子仲係到努力R fans

Yes

講緊邊撚個

碎豬

你同今日個tdgarden

其實做下交易都好既

放生韋健士返家鄉打波

謝夫鐵可以學弟胡既假期咁轉打射波後衝 安心得分唔洗做組職。分波既野交比路維

大家覺得兩個bogdanovic今季表現點?

見頂去畜龍
用咩換

Lowry or ddr

兩件 送都唔要

DDR我OK

Saric+tj + covington<> ddr

你肯定木狼唔會要

有啲估唔到

求翻譯

有信號彈 要佢地做乜 非公牛 非肥t人

又話淨係識英文

邊個係信號彈？

叫臭g 貼圖

公牛下季可以買邊個?

capela

講吧

我都唔明

屌 Jeff Teague 呢舊垃圾

Brad真係好撚勁
The celtics, who traded 4 out of 5 of their starters in the offseason and are without their top two offensive options, now have the same amount of playoff wins as last season

versatility 值越低，換防次數越多

右邊係percentage

隻隻字都明就係唔明佢up mud

我以為c同pg成日換

屌那星 原來車區火清同老鼠仲大戰緊

有無 link
都係唔明

有逐隊睇會清楚好多
應該有幾隊係特別高

東岸廢姐（好似係）

capela留係箭仲好la
nene年紀唔細，唔通真係要靠周琦

牙琦 等多一年 真係有機 但唔可以c位

天子擺明係銀仔出錢養
用黎賺支那錢

周天子咁撚廢

四年老底仲要好似得一年定兩年保障
駛得幾撚多啫

大夢都話 ncca 大把 不過佢黃種人
有高度 有得練既

一講起中國球員，突然諗起易帝
其實佢實力唔差，唔傷做替補絕對夠料

引下戰先

啲人話curry 射波姿勢唔正宗

咁究竟點先係正宗？

Allan Houston

咁究竟射姿正宗係咪就代表會準啲？

穩定啲？

理論上係

點睇Klay 既射姿
我覺得好過curry

但curry 又好似準啲咁

capella 唔會走啦，佢自己知自己事

有大約唔要？
留喺箭未必有

NBA LEVEL唔可以作準

除非你射姿真係太柒

咁有係
Marion 都入到波

除非對火箭有愛 16/23一年 傻都識簡

Curry shot selection 高難度啲

唔記係咪咁，火箭有bird right, 所以其實佢出去拿既同留係火箭差唔多，而且德州低稅

係咁既話咪唔走 但如果錢多既話 我覺得佢會走
因為留喺箭又唔係一定奪冠

NIGGA諗野你好難估架

BIGGER ROLE、MORE MONEY喎

火箭肯俾五年頂薪就係
唔係咪又係睇出價
仲有州稅呢個優勢根本唔算D咩優勢黎

yes nba d球員 大部份都唔正常

但我覺得佢同DeAndre jordan 係一樣
火箭唔值用頂薪簽佢

其實係41場主 41客 湧士個班球員 實收少好多 之前有post 唔記係邊了

daj 又老一年等返幾多無人知

41場主客
仲有德州冇州稅但其他稅一樣有
加州州稅勁反而其他稅又低番D
結論係計埋其實真係冇咩影響

Capela只係跳跳虎

火箭應該會搵得返其他代替品

頂住先 做緊野 上年埋尾有人貼過 工資相
net數係幾多 不過都係收多1～2m 碎銀黎

無錢簽fa

兩個超級pg,搵個高佬食餅就得啦。

火箭唯一可取 咪中國市場代言

市面無乜跳跳虎

火箭準備受死吧
利申：勇迷

公牛/太陽肯call max咪比佢囉
反正比Capela佢地成隊波既防守都唔會有進步，最後就變爛約

james : 我想摸你的頭髮 只是簡單的試探呀

其實任何一隊開4/5年 頂薪 火箭應該都唔跟架啦...

佢頂薪2500萬應該好難有人開
2000萬到合理好多

禾琦會係聽日打敗勇士既關鍵

出到=撚湧士

最後三分鐘英雄周琦登場帶領火箭大勝勇士

怒斬2分

除非daj佛心

如果唔係我覺得capela 有d打死狗講價

中國KD, 同身形同打法

點佛心 最極都20m 仲要放左空間先簽得
再rfa波叔 唔易架

點會似259
係next olajuwon

佛到中產

29歲 中產 當我輸

咁愛houston 連錢都唔要

所以capela 局簽
把握到呢年清到Ryan 簽多粒星

如果唔係又鎖死哂

一首一次 清到 要簽其實要送走埋gordon 唔係都開唔到約

今年fa lbj 留隊/76 pg okc/laker
火箭都無野可以簽

原陣打勇士又玩完

19年夏天76人塞特d新人換約KI換約

又無得補

勇士玩撚哂

除非pg想黎火箭 0%

我愛羅

好正常 今年禾杜再減少少為兄弟

喂牙 你牙 你J緊果個垃圾黎架

【世界盃‧免費直播】ViuTV公布19場免費直播場次 揭幕戰4強決賽任你睇
日期 時間 賽事
6月14日(周四) 晚上11時 俄羅斯vs沙特阿拉伯
6月15日(周五) 晚上8時 埃及vs烏拉圭
6月16日(周六) 凌晨2時 葡萄牙vs西班牙
6月16日(周六) 晚上9時 阿根廷vs冰島
6月17日(周日) 晚上11時 德國vs墨西哥
6月18日(周日) 晚上8時 瑞典vs韓國
6月19日(周一) 晚上8時 哥倫比亞vs日本
6月20日(周二) 晚上8時 葡萄牙vs摩洛哥
6月21日(周三) 晚上8時 丹麥vs澳洲
6月22日(周四) 晚上8時 巴西vs哥斯達黎加
6月23日(周五) 晚上8時 韓國vs墨西哥
6月24日(周五) 晚上8時 英格蘭vs巴拿馬
7月3日(周二) 凌晨2時 16強
7月3日(周二) 晚上10時 16強
7月3日(周二) 晚上10時 16強
7月6日(周五) 晚上10時 8強
7月7日(周六) 晚上10時 8強
7月11日(周三) 凌晨2時 4強
7月12日(周四) 凌晨2時 4強
7月15日(周日) 晚上11時 決賽

你出曬成隊刺都換吾到我地牙羅牙

睇你今次忍到幾耐

有冇手足西班牙jj

看不見你的笑我怎麼睡得著～to lor

鐘意意大利
睇開馬甸尼

基本上係晚上8點鐘，堅係黃金時間播

Viutv甘垃圾 抽世盃仲多人睇喇

之前7點半有個體育系既節目，講下體育嘢，做做下變左成班主持，成個節目係度唱K，腎腎地，之後冇開過ViuTV 睇了

甘撚搞笑
體育節目唱K?

ching chang chong

tvb有線都有啦

耶耶托尼yeah yeah yeah

Tvb邊有唱K阿

PG13 opt in 交易去火箭係三贏方案
PG13 想贏勇士爭冠軍，最好選擇係去火箭
假設有咩唔妥又可以 19 FA 走人，到時大把球隊有 cap，包括湖
火箭組三巨頭同時又可以續埋 Capela，CP3 有 full bird 唔一定要減薪
OKC 有 Gordon 同 Tucker，未來兩季即戰力差極有限
有必要又可以送走埋 Melo

雖然PG13 option in 係半霸王條約
但係火箭沒野可以比到okc anderson+first pick +second pick咩
okc 由鳩佢free走好過啦

肯出首輪實有球隊要
當然佢有 NTC

Gordon + Tucker？
如果 OKC 要送走埋 Melo，火箭果邊加埋 Ryno + Nene？
你要三巨頭 + Capela，上面果堆點都要送走

直接送走anderson+gordon咪算 洗乜搞tucker
真係天子打pf位咩

打埋聽日再算喇 未輸牙火災

未打已認輸

垃圾

平時霸氣RYO蛇去左邊

睇錯你

salary 唔 match 點交易

睇下有冇重建隊過唔到min salary ，再搭個首輪應該有人「考慮」下。

當真係搵到，但前提要melo肯，到時又係另一個問題

咪拉三方 點會搞到tucker
除非lbj黎

垃圾 騎士柒咗場 我都未撚驚過

東岸好似出邊隊都比西岸屌打咁

聽日當finals睇

屌你 吾皇東方不敗 驚閪咩
基石隻閪手 就真係驚啦

我唔撚信大戰當前 仲發夢遊暈

二輪完美表現
仲有上年game6

垃圾RYO蛇
失鳩望

上年打馬刺輕敵

打湧根本冇時間比你發夢！

Agger 廢撚到 未打先認輸

成年終於等到聽日 火箭入到西決
真係好驚三年前 歷史是不斷重演
當年game2…唉 我仲好記得

上年比可愛打爆我仲深刻

封鳩Harden板

果個係season

都係訓

咩season阿 季後賽2輪喎🤔🤔🤔🤔

屌 我記撚錯 柒咗

如果湧士聽日輸
只會係輸自己

聽日湧作客喎

萬能key句子

ESPN story on Milwaukee and Toronto pursuit of Mike Budenholzer.

距離火箭慘敗仲有9個幾鐘
我先燈為敬

屌 支那出埋登子信用卡

支那仔先迷箭

係周天子

前排常規賽登子成日坐響bench跳舞，而bench張凳係果張信用卡贊助，幫左張信用卡做宣傳，去到po 咪出張有夏登logo既信用卡囉。

Breaking: The U.S. Supreme Court has struck down a federal anti-sports gambling law, giving states the go-ahead to allow betting on sports.

原來美帝依家先體育博彩合法化？睇黎足球呢項運動將會開始響美帝開始流行，nba將會有大量黑哨

25對新鞋睇落好舒服

但個樣

Igor Kokoskov on being the first European-born NBA head coach: "If this fails, American media and the public is going to say, 'See? They can't coach.'"

Tyronn Lue all but revealed that the Cavs will start Tristan Thompson in Game 2. He says they are “weighing it” but also cited advanced analytics that show just how well Thompson has guarded Al Horford over the years.

齋po換咗幾多次正選陣容

含撚吧沾狗

開始認同要留雙jay唔要kawhi了

道咗歉就開始也文也武

我渣旗

火箭

等開波

係都係大腸啲人垃圾

撐波縮

凱文-樂福：我預計詹姆斯會做出強勢的回應

「我預計他會做出強勢的回應。他總是會甚至在系列賽回到主場前這樣做，而自從我來到這裡後，他總是有著強力的回應。我預計他會打出和步行者的首輪系列賽第二戰的表現。」樂福說道。

Love好似將自己置身事外咁既？

球證tony borther
不打了

但有Scott Foster

晨左流流 留個名睇湧狗輸波先
利申：箭迷

請尊重，謝謝！

樓豬扮牙添

禾系牙tim本人

請尊重，謝謝。

火箭黎講
頭場好重要
一輸就準備輸4-2啦

咁贏呢

比盡4-3
除非玩殺傷戰術

手足們早啊 準備好睇FINAL未

贏就有機贏到勇

祖洩 睇怕係我湧死忠

好期待正選係咪兩邊5小互轟

希望球證唔好殺死比賽就夠

3分戰勝哨子

起身屌閪啦
起身睇波啦

收到wind今年係3分+哨子

on9
利申：箭迷

收到wind會係green贏

癲夠喇 湧犬

如果4-3即係實力差唔多
Rockets仲要有主場優勢喎
我就覺得火2:4勇

利申：反勇，259頭場斷腳

越講越唔斷架
我祝湧仝人健健康康

契仔食左你伊句祝福

前人zip腳 後人還腳

寧得罪小心 莫得罪怨婦

佢上場得分多過lbj

人

祝259越跑越快🐎
越跳越高🤸🏻‍♂️

琴晚發預知夢 吾皇25分

贏兩分

咁聽日多數輸

手感還左兩次細既
契仔一次大

咁幾時到KD ZAZA還

要一樣西決還

-,-

咁要留意今場第三節

發夢同現實多數相反

係預知夢！

可能皇52分
輸2分

姐係我皇拎52分 敗2分

好驚又派zaza帶任務出場打波

聽日我皇用單騎剷入分波

預知夢你唔會記得

吾皇15》25
塞108:93

支持火箭打柒勇狗

支持

g持
利申：箭迷

直係開波就5小

辣

G持

禾勇又starting五小
dim 玩

希望未洗用到招curry kd pick and roll

希望未洗用到招zaza 收山腳

希望波叔打到on9仔咁

登子封神之戰

我討厭波叔都唔想勇贏，唯有咒佢做垃圾

打大佬

親，一齊集氣

你係有幾憎禾勇

我佛慈悲，今場等睇佛祖mode

我心肝寶貝同curry都幾好

我係憎Klay only

屌你呀

夫g sick ball

波叔真係垃圾嚟

吹牙

Report: Man threatened to kill Adam Silver unless he let him play in NBA

總冠軍賽

講個fact 比你地聽

波叔生涯中距離命中率高過KD

u think KD is good

Skip Bayless: LeBron James Has Highest Basketball IQ in History

箭

勇0:3箭

湧應該豬了

估唔到我都有撐勇嘅一日

25狗

我有fd 現場睇波同我講

火箭贏左

green 又on9

綠仔做咩

@夫子開唔開心

廢鳩做乜鳩

唔想證明爵士唔係垃圾咩！

綠仔自己申請t foul

屌 又想黑鳩我勇

GREEN個腦

入去無耐

想問係switch到kd vs harden

定kd 本身守harden

不了，又係一個鳩衝仔

廢鳩做乜

Green上腦

switch

Green做乜9

MVP

仲以為有得睇kd vs harden whore game

唔想 我地係輸冇咗差仔 應該係

垃圾箭

本身

harden好撚勁

撚狗咁撚

登子返黎了

大箭全部壓前守off ball

真的絕交了

屌基石hot到

on fire

燈燈

幾難得先睇到可以有一隊波撚到依隊勇士

箭好似run唔到play

勇今日咁廢

留名三節湧

屌 太耐冇上 啱啱先知你改咗名

你同我絕咗好撚耐啦

LET'S GO WARRIORS

打得咁快

先第一節

捱到第四節唔比勇拉開先講

屌你iggy真係下下都扮左無辜先

火箭咁好手感

OK

明唔明年年睇湧騎有幾悶

warrior switch all defense ga

ariza 終於識切入

有冇link

西決>final

二菇咁快2犯

curry

仲要串鳩老鼠 話曬都係你手腳

#1

1

Cp係咪搞笑

GREEN咁都唔滿意

廢鳩

第一次係緊張D 架啦

呢樣真

green咁撚樣都扮冇foul
再投訴一陣再T就

三中一

GREEN黎搞笑就死撚開啦

green又送自爆

廢鳩上腦

係囉，收下火啦

明黑鳩你！

green 上撚哂腦

wa diu curry

我勇輕鬆到

咁唔foul點先foil

所以係呢個sem最忙既時侯都要睇

又24秒

Looney守到harden

湧輕鬆到

湧士啲防守真係滴水不漏

咁落去火災會自爆

我湧尾到

火箭過完pick就俾登單打 無曬ball movement.....

25仔未有貨喎

好撚正 pj tucker 咁拉低draymond

睇落勇好似心態幾好
我中意

火箭冇章法

箭依家係狀態好先lead到正常表現既勇3分

手感仔已贏

同你一樣 輕鬆秒鼠

黑氣石都冇

湧守得好

thanks bro

Ching真係好有書讀
我依D廢老茅野做淨係可以睇波

火箭開局好慢熱
呢個缺點一直都未改到

一野比capella 扑濕左

百屌勇士全隊
百屌咖哩
百屌25
百屌k湯

火箭唔係不嬲玩mismatch單打

今場算入咗局

似係有心單打屈foul
到5小收起先打返平時咁, 減TO

呢個勢似又係James單人球隊大戰湧士, 其他人

樓豬我無上黎一排身子如何

準備勇對塞了

所以話比 Draymond 低位打位真係無咩所謂

靚到

勇Po defensive rating係超哂班
好似得99定98
同season差幾班波咁

屌定eg

同其他隊都差幾班波啦

屌你harden好撚尾

3分大戰

登登

harden痴撚線

登仲咩突然咁準

岩岩先睇 波叔打成點

259去到下半場又會將命中率拉返上50

岩呀

好撚勁

快啲屌下波縮唔該

夏登有返狀態了

快上快落

箭好有勇3.0feel

真係比總決賽好睇

loony比人弱點打

係 條撚屌好穩定

搵邊個守都係比基石單打打爆
唔使玩啦

比起尋晚猗個場

呢場就係總決

林祖洩真係好撚煩

日燈夜燈

cls 啲分上得快到

半節成廿分都未入局

塞迷咪覺得好睇

有幾痴撚線

琴日個場

輕鬆c&s又有返

波縮仲未有貨

Lead緊都未入局

登子世界第一

腳仔軟

波叔緊張到手都震撚埋

入到西決已經收貨

有得丁好丁，一陣隱形冇路捉

收起咗點交貨

勇士完全唔夠harden 打

switch 完一係 durant 一係 iguodala

無一件有advantage

無睇live 但係ball movement run成點？

百屌 其實已經唔係燈 係支持緊湧喇

唔好笑波縮啦
處男黎 將就下ok?

板已摸

箭守off ball 切入 守得幾好

kd

登子唔係下話

Let's Go Rocket!!!

259定到

Kd迷上水啦播

KD 呢球尾機到

波叔同占屎一樣，第一場係負責觀察囉。

登子傷了

傷 ？

Harden 傷

勇士又出絕招

登登唔好傷

豬豬

西決新秀手震好正常姐

仆街

喂我屌你老母臭閪

仲行得走得應該無咩事

湧

勇士真係好撚茅

harden傷左？

又整鳩傷人

玩完

好！

仆你個街一開來睇波就見到燈子傷

盲反撚集體上水

唔撚好傷阿

扮野

klay d 空氣炮震到harden 跌低

邊撚度矛呀

劇本

唔夠歷練

出手啦

Harden

關勇咩事

哈登傷的話可以放棄今場了

好明顯插水啦

harden 攻 harden 守harden 傷

yes 咁都入禾勇數

反湧準備岀嚟咬人了

湧好茅

渣渣都未出場，夏登唔好咁快死

假到

成個series都可以放棄

無事嘅

插水冇雞

屌你勇士茅撚到，唉

zaza留返final先出技

放棄哂4場

屌一野只夠入一球

唔撚係咁樣傷呀

唔好傷呀 想睇冠軍大戰呀

仲有波縮喎

放棄成個Series啦 傷左登子打條撚咩

屌，原來自己插水

zaza 其實仲會唔會出?

湧：運氣都係實力一種

我湧都未出沙沙，
邊有咁快傷

好似少少傷

259痴線

harden傷到邊度

唔係太大反應住 見個動作唔係咁難睇
波縮可以證明自己

擺明自己衝埋去想draw looney個pick foul

looney黑洞嚟

KD又出黎做止血散

Flop

harden 唔經唔覺已經12分

gerald green咁都入

你老味可唔可以燈得有少少新意 次次copy同一段野複讀機咩

波縮又要舉鐵

兩隊啲3分

冇harden都冇問題，火箭全部3分炮起q 都冇得守

果然真係用多左 Swaggy

3分

力羊

點解paul 對looney 都可以係mismatch

cp勁到

259點解咁癲

好似同fd一齊玩2k咁

勇士打kd 一個

打得好輕鬆咁

25好撚癲

係咁放Looney 比波縮撚

呢兩隊係咪痴撚線 東岸個兩隊點打

259無視防守

學友 好波

箭堆鋒線又係冇哂方法

請問係咪有人搵259？

學友sick c la

Looney輸撚左幾多分

好撚無聊咁呀場波

d仆街燈撚到259著火

KD可以點MARK,痴線

中距當今最強一定係kd

259

Kerr 智商下降

湧d籃板保護柒到

259 真係幾好波

唔覺火箭夠打
跟本湧士係睇住黎食
火箭太多單打 又太過圍繞住cp3同登子

高，靈活。
成個場最高就係佢

兩隊打生打死 我皇就養尊處休等開波

KD!!!

25

25 著左火 可以點MARK

仲要射得

KD CLS

岩岩個球tough到

y v_v

Durant

kd真係痴撚線 點打

i mean 小心肝

季後賽都轟到兩邊第一節差唔多30分

養尊處休輸左場喎

過到塞再講

淨睇呢節箭儲鋒線想頂下KD呢個計劃算唔算破左產

2隊都唔識炒咁

廢話

過撚到塞先講野啦

拎looney mark 波縮

講真以259呢兩年既表現 留係雷根本仲有機champ到 去湧只係輕鬆d咁解

好睇

好撚正~~呢個MATCH UP

有邊隊夠打

邊有咁多隊勇士

259輕鬆到

有wb點champ

換左兩個人都係比人顏射

啲人講咩火箭今年有機真係太睇低湧士

咪玩啦塞頂盡嬴兩場

harden 唔傷湧箭好大機會打七場，場場打到今場咁仲邊有力打final

一節兩隊加埋過10球三分

放暑假等下年開波

登登個傷有無事?

可能25第四節斷氣呢

波叔係咁畀25仔打Mismatch

打得咁好都係拉唔開宇宙勇

mismatch到咁

火箭d後備入黎防守有d唔集中

西書表示

唔去勇未必有依家咁勁

成班湧影帝
收收埋埋費時大炒火箭
打假波凸登打到好緊張

又引人殺🐢
心地唔好

留係雷只有面對heroball龜 唔會champ到

季後賽兩邊節奏都咁快 都幾好睇既

259好撚勁屌，jap step都唔洗，左右fing下又中

好多球都係Tucker嚟

同wb 同隊？ 不了

我覺得259係進攻方面已經超越占士

廢勇都幾惡打

啲人肯定禾湧

真火災迷一早認咗輸

個年3-1 佢之後都無咩特別表現咁頂住湧 咪比湧反cup 最後直接決定入comfort zone

有講過野?

短成個頭

睇左幾多日波?

好似搵kd or curry mark架 火箭mismatch俾波叔打

西岸打東岸輕鬆啦

暫時無必要 hedge or blitz
Looney 守得唔差啊

湧如果冇259 仲過唔過到pelicans?

果d咪湧迷囉on9

唔覺

259呢2樣即表現 唔多唔少都係因為湧士班球員幫佢拉到空哂

個個去到okc都冇運行，走咗就風生水起

去湧先有呢d表現
係癗打得勁辛苦 成日TO

癗有KD STOPPER

想問有冇flash link
想係公司睇 但唔裝得acestream sopcast呢堆

有西書
我諗機會不大

都話259進攻最強

佢不嬲都咁勁，只係喺勇唔夾得佢

Looney mark 得幾好呀

師兄分唔到波縮tucker同gordon

根本個教練都有問題

點解係咁出lonely

碌上D有LINK

本身最有機會贏勇既咪佢，而家變左冇隊有機會贏勇

塞軍贏機會都大播

都無點喺湧見過259當年喺癗打生打死個虛脫樣

KD 完career 隨時係歷史最強進攻

二姑同廢鳩犯規問題掛

都係要Ariza先限制到小小KD
Tucker完全守唔到

守得唔差但太多選擇比波縮
因為一定跟唔到

啱啊, 然後整傷埋燈子/波縮搞撚掂.

finals個年無龜咩 3-1個年無龜咩 個陣259都未進化完成啦

睇老num啦

點解會有人真心覺得lbj 會入唔到final

不如話係龜龜debuff

pj

所以咪贏唔到

259進攻能力真係好似mj
有個種點射都入既感覺

占士就比較似magic

所以咪冇champ

cp3

波縮

勇好多back door screen

16對湧打到死老豆咁 冇晒火
連續幾個procession炒long 2

仆街湧個陣真心好撚高

有west輕鬆

paul vs dw有冇諗返以前

要贏睇黎要登子單打足48MIN

生命石d中距真係無哂

lonely已經係腳步最快果個 其他唔係個犯多就係慢到仆街 放出黎俾人笑咩

唔係掛

車輪戰守到登子冇氣

湧啲組織勁到波都唔洗拍

Klay

你收皮喇 垃圾假膠

淫KLAY上能曬腦

屌MA HA MOUTE

china klay

淫klay我屌你老母

Klay停手ok?

勇狗惡撚到

兩球easy layup 都無

羊叔都有埋

唔敢入樽 空中諗左諗炒埋

你講緊你自己 ?

木鐵

thanks

湧迷惡啲有咩問題

波叔今日好撚有決心

west對cp3
懷念嗎

公司上網睇用#1既link全部都唔work

淫K

swaggy pppppp

火箭一直以黎既戰術就係登子cp3單打。
唔信你睇下單打榜頭兩位。

哇波縮嬲了

力羊打火箭特別準

手感同淫klay打唔起，湧可以收皮

唔介意低清左D試下

呢場高質到

火災炒晒D上籃

火箭打得好辛苦

淫klay

好正 2邊互對3分

箭守backdoor好柒

燈子帶傷返來

湧係mid range都有 其實好難打

Klay今日既精神面貌

有kd同力羊

咁打落去 火災好快斷電

基石仲會唔會出

波縮48分鐘

湧都辛苦架
只係最辛苦個段有禾杜頂左啫

兩邊互射

有KD真係無敵

好睇到

柒箭好輕鬆..

出左啦

呢段快到

大箭到而家都係拉唔開
第三節預收皮了

生命石癲能到..

完全睇得出波叔既決心

點解火箭棄用ISO JOE

波叔呢期幾好j :p

畀it9 block撚晒囉

湧可用武器太多

Mola 湧 in four

嘩,黑哨到呢

好睇過東岸上場屌打好多

兩隊癲到

兩邊瘋狂互射 好睇到

力羊雪左咁耐終於大派用場

green食屎啦

有259頂到完場

湧1-0反正

黑哨

好想打屌打吾蝗

禾杜根本就係為左呢d 時候先簽番黎

On9廢鳩 煩撚到

ATM

又想搞鳩green

邊個再話looney係防守黑洞

好撚正 連回post嘅時間都冇

靚pick都foul

拎looney 咁守咪出事囉
醒未

老啦

廢鳩做多左，完全冇必要

咁pick都無foul咩

綠仔好地地pick唔得 隻手係要推一下

屌你老母我番緊工好撚想睇呀
依家都係開文字直播J下

屌 黑撚到

隻手起撚左就foul架啦

ARIZAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

黑豹咩屌

屌，green上撚哂腦

green

吹走晒二姑同green吖笨

火箭d 零度位三分點解可以咁準

green 有病

廢鳩咁擋唔係第一次啦

出咗力推

隻手多9餘 抵撚死

點睇都係green出界啦下嘛

KD真係冇解

好呀 thats good idea

球證又鳩吹

Rockets ball

Pick黎做咩？ Ariza同持球者距離咁遠 你pick乜鳩？

呢兩條友竟然到依家爲止都仲未叫好鳩吹

bump 左下

KD癡9線 mark唔到

好緊張呀，等第三節先上黎睇我湧第三節一波流

廢鳩谷到就爆

G Green

今場好睇在2邊都好hot

波縮想點

有KD都唔會輸啦

出力推咗下

比波叔完夢

盲反狗又高潮

個朵臭冇計

259屈能到

好想睇佢大力dunk再9叫

對唔住,笑左出黎

其實佢唔出力, 比對面撞跌就係對面foul, 唔用腦

green呢d叫激情
傻鳩黎炸

有邊個守到259 真心..

真 應該好快有得睇

吹走廢鳩喇屌 垃圾 係到搞事

唔打就出場冷靜下先喇

仆街west

冇

wb

淨係想睇勇輸波

2樓vs1樓

冇人守到
最多限制到 dddd

龜

可能得zaza守到 真心

場波氣氛好夠

眼淚在心裡流

會好似king kong

Playoff當然激情d啦

westbrook

勇個 gameplan 就係放單打 pullup or stepback 但係唔放 drive
你睇下箭單打果時勇其他球員 d 企位就知

禾勇全面進場

kawhi

各行各路啦

唔識打波 ?

限制+消耗佢體力

其實Ryan Anderson出黎 唔射3分
咁出壞人做乜 出Nene好過喇

我反湧

都未第三節

有冇LINK

Looney 守波縮一過就要協防之後就送3分

跟住波縮都唔知仲要等幾耐先有戒指

WB 同 吾皇

有無link?

不嬲

射左不過炒

依家有冇吹牙？ 嘈

你睇睇台主講野啲point先啦

Capela傷左??

唔講都唔記得呢條友了

唔撚比foul
foul=黑哨

覺得太易比 259拎到波

講真 playoffs 無理由吹呢 d

呀西已經去過final 加champ 左，已經唔同層次

其實成日話kawhi 守到kd 係咩心態 佢連LBJ皇都唔可以叫[守到]啦

無 大家都睇緊文字直播

盲反狗

除咗整傷佢同Westbrook
應該守唔到
係comfort zone底下佢連冇手感都好微機會

兩隊full team打 唔好傷

Pnr 兩個中距癲狗起勢射

LBJ(後生入防守1隊果陣)

撚狗天皇

west年紀大D識諗D
唔似paul做船長

好幾次波叔傳俾佢都唔敢射咁
俾番個波俾波叔

依家都守到 唔洗攻唔組織 純單防

出左

發覺KD原來仲高過LOONEY

仲要空空地
接球唔去射
空咗射唔入
仲要二千萬

當年公牛皇朝個陣
有冇人睇厭左mj

Ariza

痴勇先有既唔要好過

唯有出動zaza，一腳廢左成隊馬刺兩個賽季

都仲係咁柒

廢勇又要靠黑哨

主場唔識射

259 至少7呎高

THX!不過係樓上搵到條LINK用到！

又傳d咁既波

果時可能冇依家咁方便

反湧不遺餘力

果陣成日想mj輸

KD勁到

259 11中8.....

KD 真係好撚勁

同Capela一樣高

Me mj迷 場場追

259 點射都有
痴能線..

等D我勇仲係度日燈夜燈

依加輕鬆到

箭咁玩法輸架喇啵

259 輕鬆到
識唔識 守 off bal 牙7箭

Harden傳炸彈

真係怪物,咁既高度可以靈活成咁

禾杜仲撚輕鬆過打鵝係咩玩法

幾年前KD已經高過DH

好多fadeaway

Kd點射都有

Warriors in 4

屌你老味傳炸彈

登子好辛苦咁

牙登有傷

西決又有人傷 我屌

冇睇直播仲以為湧炒緊廿分

箭mo la

如果火箭打騎可以點mark 占士

N次發育

禾勇真心勁

可惜係淆底怪獸

吹牙
利申:箭撚

一陣到埋第三節 一波ko

Curry vs harden

2個最強之矛 最弱之盾

完場啦快d，kd無解唔使打

過多十年
一定大把人吹奏呢隊勇士
一定當kd神咁拜

屌你eg

原來Capela得208 又唔似啵

手感d控球7到

再唔answer就慢慢拉開啦

我相信連登 燈力

q4應該close game 火箭贏

無人理幾多巨頭
之後既NBA 可能係5巨頭

依家都要吹捧

以波論波

勁到癲

鬥攻，騎攻力點夠箭

下年常規賽無所謂喇

牙登GAME 1 就生命籃球

守 CP3 的確唔應該守得咁緊

Kd 要不是做 259

25狗:要唔減人工就要發力啦

Gordan搞乜

屌你 eg

EG我屌你呀

高登仔

後生仔黎咋清要求唔好咁高啦

吹Ariza咩？

EG廢能到..

你90後

EG屌你老母

kd 拎多個fmvp 可以完美洗底

廢勇咁既陣仲要黑哨
笑4

成隊打湧都手軟腳軟

牙杜已經準備輕鬆屌打東岸問鼎2屆FMVP

curry 可能最後都只可以做勇迷心中既fmvp

無...

百看不厭

係勇掛波衫呀

對告啤都打靶，朗尼點會守到

點先贏到宇宙勇

兩連未得
三連就唔同講法

無睇live真係以為勇拎左champ

有冇人覺得curry 慢左

第2節 初期
湧靠 高位pick ,cut in 都拎到同7箭一樣分

正常啦，兩連冠+back to back fmvp，緊係掛佢先

做湧士名叔

咪就係

劇本黎 唔洗覺得出奇

kerr就係呢樣神

其實係你快左

守呢類 Gobert 唔算好
尤其係守 CP3

啱啱先岀返嚟

一定係多嘴狗

259點夠curry地位高啊

就係有睇先覺得火箭冇乜機

雷?不了

好on9 個黑人叫人拉遠啲張彈床

72W 9L, NO CHAMP!

係你個人愈來愈快

而家已經系

.........

我正想講就係有睇先覺得勇士champ 到

無上一排由一節論最化到一分鐘論

其實259唔係25嘅話 真心服 佢真係好撚勁，攻守都有 高快 仲要有射波 話磨佢體力？ 除非守到佢接唔到波，你睇佢q1打tucker果球 球都唔撚使拍 輕輕一跳就射柒你

屌 打得算幾好 都比勇輕鬆反cup

上年比手感仔撚到傻

一開季都咁講啦

火災真係低半班

攻守都係

應該係未開波論

火箭=Harden 同cp3瘋狂單打

個衰仔話睇野慢左

常規賽明明勇士輸到狗咁 影帝kerr

今次禾刀撐湧

湧守箭三分好有一手
箭焗住真係要做番單打隊

分身狗

比block

block到臭哂

cp

手感仔都上埋子彈...

不嬲唔作準
之後熱火已經多次證明

防守既強度成勝負分野 勇防守真係勁

拉開了

波叔搞咩...

教練又低一班

戰術又低一班

認豬了

認真搵波叔守得唔得 好似當年lac vs okc唔知game3定4 lac反cup嗰場 尾段搵波叔守 kd幾個to

波縮 咩玩法
原地插花
Step back 傳波

7箭d 人又企定定,完全冇空間比波縮 drive in

真係up得就up

平時就也文也文，依加就突然咁謙

唔洗睇lu

湧士贏硬

箭不嬲都係無乜ball movement

處子波叔連罰球都炒

其實已經講緊下年

2隊都好少TO
場波真係好高質

點反都係唔夠打

俾波縮證明自己得分能力

肴晒底

成年都係咁架啦

AI小兒麻痺咁能款

259 低位拎波
一個個fade ,波縮 都係食塵

除非迫到259 3分線拎波

Looney

牙登生命上籃..

Looney ON9到

嗰場就係咁 波叔係咁頂住25 接波都有困難

登子開技

其實台主迷勇同騎算唔算人生贏家

收Looney條傻9未

curry本身已經防守唔勁
仲要多過on撚9既looney

要反cup了

登登上力

台主迷箭wo

波叔守到offball，但25一攞波就要夾
雷霆就夾得，勇士一夾就射wide open 3

my boy出未

咁出邊個好？

我真係唔明點解比佢諗到咁樣用looney

cp3 攰到

登登！！！

波叔守kd有d料

火箭有得打

Looney跟到腳步都要比人屌

終於有呢d波

波縮來陰的

波縮又黎料

真

牙登真係好撚壯

反cup!!

正常守259 點都要 不斷 纏前 啦 ，下嘩

Curry又柒

唔睇了 十點鐘做野

今日勇士一開波就入局打撚咩

Capela守得好好

我睇唔透

CP呢下狗到

波叔又抽水

波叔爆25菊

手感同淫klay 7下7下咁

起個下諗住型點知

Dirty

波叔好撚茅

波縮 真係街場老鬼

打人屎眼

老鼠

波叔洗唔洗